香港會唔會係第一個因為冇口罩而暴動嘅城市

香港會係第一個因為冇口罩 但係要返工 最後被滅族嘅城市

首先由廢老(藍屍？)口罩暴徒揭起戰幔

冇得返工都未暴動啦